由圍住立法會起，我地已經中左計

知道七一示威者一定會抗議
先操作將地點定係立會
等人群聚集
請幾個黑社會搞事
唔理泛民勸阻
煽動
衝擊
破壞
時機一到，黑警如流水般徹出立會
佔領立會
警方定義"暴徒"，配合CCTVB宣傳，將事件操作成暴動
成功污名化＜反送中＞＋香港人讓巴士等義舉
輿論開始逆轉
合理化暴力清埸
完成爆破！！！